各位手足唔好再Send任何資料俾「開掛之達人2.0」

呢條撚屌留意左佢好耐

之前有Post屌佢食人血饅頭不特止，早排仲要係唔Blur手足大部分資料下公開係Facebook公開人地資料話求家長俾少少錢同gear啲𡃁仔

尋晚仲要淨係遮人地個頭 讀咩學校 做過啲咩 出生日期 全部公開一覽無遺 之後話自己唔小心無留意

結果今日又係咁樣Post人地證件上去 俾人睇到晒條𡃁仔既出生日期

麻煩認住呢條撚樣

手足千奇唔好再俾個人資料呢條友

家長唔好再捐錢俾呢條撚屌

同埋唔該咁多位

Report條仆街Report到佢無撚左個Page為止

呃錢嗰單追左未？

係囉 呃錢冇下文？

721

早排先有班水魚送錢 咁快就集體失憶

呢條撚屌一定會為錢出賣好多人

Pish

呃左香港人68萬，全部post推唔郁，眾籌個website回應要paypal處理先可以停個眾籌

推

垃圾港豬